葉瘤或成最大贏家

一早講撚咗有排未輪到小妹嘅啦

加油啦 姐姐